終於同腦闆反左枱！！！

搞開產品開發
本身腦細已係深藍，
成日間唔中就會互串，
佢條死仆街又沽寒，
乜野福利都無
___________________________

窮到就快頂唔順，
有無巴打或者絲打要"手天使" "口天使"????
多年經驗，服務一流
做1或0都得

開發咩產品先

要棍天使